(有圖) 覺唔覺得連詩雅比以前正左？

好淫

上次上do姐節目
金金地highlight及肩短髮
唔係直髮個種
係少少湯碗形個隻
化妝又好似老成左
總之輕熟女左
佢同陳嘉桓都係
開始由mk轉行輕熟女路綫
反而有sex appeal左
佢喊住開記者會個樣係最靚
但而家個隻正係有d路人feel個隻正

大佬咁文字無用㗎

連詩雅就正，但援交陳就一啲都唔正囉，樣貌唔標緻，面色又灰暗好似有不良嗜好咁，個樣又俗成陣老泥味

agree

吉妹你都正

打咁大段字圖都冇張

ig 啲相露多咗肉

有次唔知睇咩節目，主持人問佢現屆律政司司長係邊個，佢一野答左林鄭 自此就覺得佢應該係冇乜學識，講野好低b個d mk妹類型

連詩雅係低b mk妹是常識吧
不過我只睇樣 , 其他唔理

留名等睇心理醫生⋯心理學家⋯精神科醫生⋯

銀河唯一的秘密 公廁裡頭含柒

要埋單了

大玩特玩？ 冇常識既mk妹

冇錢交租?

連佢都就30了

過多兩個月就30 la

召喚連詩雅男朋友巴打

唔洗召喚，一早出現了

諗起點解無波女人要戴bra個post

其實不嬲覺得佢個樣唔差

舊公廁裝修成新公廁

都係冇波

一定咩都玩哂

好撚樣衰 無腦傻閪一個

安安份份行淫嘅路線咪幾好

收皮啦好無 唔煩架你？

其實呢套係咩？真係好想知

咁我覺得陳嘉桓正好多啦

菠蘿蓋做咩

咩援交陳呀
你再講多次!
信5信我用咏春X你呀拿
我師承葉問架

喜愛夜蒲1覺得佢幾正

岩岩出道 仲係黑頭髮 拍喜愛夜蒲個look正好多

依家都唔知佢想點 又染髮又唔好睇